É recomendada a utilização do chrome. 
Caso o som não se ouça, ir a chrome://flags/#autoplay-policy e mudar a autoplay policy para "no user gesture is required" e dar refresh. 
Para abrir usar o comando, chrome.exe --allow-file-access-from-files “file path”. 